我想響度多謝太古廣場

1. 612當日放示威者入商場然後擋住班驚犬

2. 俾我地掛橫額，滿地鮮花而從來冇人打攪/清走

3. 今日天氣咁熱，好多朋友仔入商場抖氣，就算坐曬響地下都冇人趕

多謝太古廣場

同感
呢啲先係真正屬於香港嘅商場

隔離海富仲可以喺612專登熄冷氣

真
PP班保安勁nice

612當日 商場入面有個保安幫我洗眼

個廁所仲好企理tim
爆石一流

每次經過pp出面都有好多花係度 太古廣場真心好

多謝PP

呢個真

係咪應該幫烈士立紀念碑

太古廣場同中信

真係差天共地

中信唔開門係協助謀殺

見到有人爆到周圍係呀，比返啲謝意阿伯伯啦。

616入面D職員有禮貌咁指示我地去邊度悼念義士

狗鐵

Pp一直都係商場頭幾名
質素、管理都係全港頭3

比醫院仲有良心

好似班狗嗰日想衝入去，但保安唔比

英資太古

支那人啦實係 鍾意蹲喺度去又唔撚準
爆到打完仗咁

多謝太古廣場打搞哂

乜野業主咪乜野質素

Swire家族唔想做衰
傳到返英國的話
Hugo Swire都唔駛再上位

真，pp一直守護義士、外面祭左成個禮拜都冇怨言，幫到出曬面真正屬於香港既商場

以後一定會瘋狂去支持pp今次真心可以拎個大紫荊

我之前第一次去望到道門唔識開...
木嘅造型，點知又唔係全木

要點樣多謝佢地

但係都遇過啲保安勁西
坐低等人去廁所就過嚟周

中信仆街啦，夢中差d死喺佢門口
快撚d執柒左佢做太古四期

多謝pp

多謝swire

國際級商場，其他商場保安當正自己警犬

廁所職員仲會同我哋講加油 有咩需要都盡幫

未衝入黎個時啲經理已經話唔會比警察入黎

發夢係現場

仲有統一中心 拉閘

其實太古廣場係太古咁大間英資開嘅
啲狗都因為唔夠膽搞先唔入

多謝關心妍

推

好感動

仲有好多人送花比烈士 佢地都無開口話要清場

次次遊行都坐滿商場地下

有冇見過關心妍

人地英資真係唔使俾面D 狗

BTW 616前 CX facebook 都有吹雞叫人上街

聯合612落閘

[團結最大公約數]香港公民誓詞

英資野，係唔同

pp

比少少權當自己太上皇
英資不同 鬼佬管

太古好嘢 一定會多啲黎幫襯

多謝pp
多謝幫過手既保安

關家姐

上年年尾已經比人炒左啦
你唔知咩

扶手電梯口counter個CS妹幾索

係咪夢入面呀？

世界級廁所

最鐘意行太古廣場

616太多人上左去酒店去廁所
d保安都好好 明白我地做緊乜
佢好好禮貌咁話廁所可以借但等人麻煩出返去等

天橋到見到個入口落左閘仲要放多個保安CLS

當日係另一邊 有無人講多少少發夢情況

不枉我支持國泰航空

太古我都多謝你！612個日多得你地 好多人先安全

太古廣場老細係邊個

放tear gas 個陣好似會開抽煙模式
個陣金鐘地鐵都係，mtr service 有講

依樣真

高尚地方，上面又有法院，好多靚女係呢頭返工

唔太明 點解關佢事

唔係下下都上位唔上位既
自由民主既野英國人打從心底明 賣港賊唔會明

淨係第一點 都已經好多謝佢地！
反送中咁耐 就麻煩到佢地咁耐
好多謝佢地
好有人情味！

621入去保安對我微笑

太古廣場咩公司

有人情味既高級商場

地下超市嘅職員都好好人
不枉我平時即使唔順路都兜去借廁所

保安會幫手指路

PP win

世界級管理

唔只天橋 地下上去果到電梯佢都封

PP interior由英國建築設計師Thomas heatherick設計👍🏻👍🏻

太古

多謝太古廣場

PP係SWIRE,即係同可樂一樣啦,商場入面鋪頭嘢我買唔起,
咁我要飲多D可樂支持吓先

係咪新會然

大古係swire....此終係事頭婆嗰邊嘅公司

清潔姐姐都係！
遊行完問廁所係邊
答得好詳細
仲話邊個位既廁所大d 唔洗咁耐！
好好禮貌

推到高層見到

仲有力寶都好好,個經理叫我地慢慢入,入左去既企開兩邊,等後邊D 人都可以入去

建議大家野餐返屋企 可以睇套戲叫Robin Hood 有講大憲章既元素 易入口 唔悶
就明白民主係西方真係深入骨髓
作為香港人 也應繼承英國人這套傳統

唔係俾人炒左喇咩

以後去名店 一定去太古先

真英資

多謝太古廣場
多謝商戶體諒我地
多謝職員關心我地
多謝你地啲冷氣 多謝你地啲靚厠所

有d公廁真係污糟到唔蹲唔得
不過太古個個咁乾淨就肯定係支那人

統一中心好似係啟勝做物管

係
自

相反中信真係垃撚圾

返緊太古濕鳩品牌嘅pt sales
人工已經係贏絕全行
太古真心j

太古集團（Swire Group）是一家老牌子英資洋行，清朝時即從事與中國的貿易。

英撚

史樂山（英語：John Robert Slosar，1956年6月27日－），現任太古集團及旗下太古公司、太古地產、國泰航空及港機工程主席。

612太古物資站

以後會多啲去幫襯

比個like

多謝分享,睇完我諗起彭彭

各位野餐緊 休息緊可以睇下呢條片 加強士氣

IFC離咁遠都拉閘

咪撚玩啦 屌

多謝關家姐

真係咩

發夢發到好似真咁 搞到好眼訓

香港人嘅商場

swire 要求高得黎肯比錢
仲好肯比錢試新野

pp真係良心

612當日
發夢有個朋友暈暈地 要叫白車
商場都有幫手協助

入面嘅保安好好人

入去留言讚佢哋

係 我問啲保安路
佢地好有心機答我
完全唔會黑面

爆石聖地
入面高層d廁所係乾淨既

google關家姐事件

佢哋擺明知道乜事。要告都要告埋邊個下令鎖門同班是要是見到出事都唔開門嘅食蕉。屌你老母中信

瘋狂買可樂飲

發夢見到616果時, 大家行到PP已經攰到仆街, 佔領左黎休息, 如果唔係阻住路口佢都唔會阻止大家

最緊要佢地唔比警犬入

入面清潔姐姐好nice，辛苦佢地

點可能唔知
根本想人死

無錯，問我地係唔係去悼念義士，之後指示我地點去，人龍到邊

其實真係好難得
同埋要睇高層既意思
就算班細既想咁做，都要有大粒既支持先得
多謝PP

會多啲去個邊消費

呢個就全世界都知

多謝

PP係全香港最多luxury brand嘅商場！
仍然可以做到錦，難得！

加埋梁烈士
PP真係變咗香港今次民主icon

不如一人一張thank you card俾PP

SWIRE

做多左
人地地方黎

小心引來藍絲
我估一句thank you佢地都明

中信廁所伯伯係好人嚟
食蕉就好cheap

呢D係唔係叫做有人性。

太古嘅日都間接畀國泰同港龍員工罷工

未必要立正喺pp嘅姐

表揚名單

第日一定多多幫襯

班狗連耶穌 記者都唔怕
冇樣冇number唔使負責
點會怕你英資

咩資公司對香港人好大家有眼睇
唔係話我想做英狗但你對人點人對你點

連接上去香港公園 英國領事館呢下真係好屈

點樣令中信失去香港人嘅資金？

又大又乾淨

遲啲先多謝啦 做翻正經野先

但係英國其實冇人識太古主要業務都係香港，近年開始積極拓展大陸生意

太古只係一間好多鬼佬既港資公司

平台停車場入口個班保安響612個日教人點走，
真心好波

估唔到一個表面離地既商場竟然如此貼地

多謝ＰＰ 良心企業

唔去唔幫襯

PP GM
又係姓梁

表揚
當然董事局開明先會咁

612我地撤入去想由mtr走被落閘，係有個保安好nice咁叫我地冷靜d指路比我地走

612 見到有個巴打俾左$50 小費清潔呀叔，
見到真係覺得好滾動

啲Staff仲要好nice

發夢喺612嗰陣中咗洋蔥
退走入pp
個Staff仲指引我去廁所

完晒成件事可以寫封感謝信

係香港人嘅商場

Swire 集團

買唔起

係
就咁thank you 好好

以後有機會消費會盡量去太古

有supermarket又有foodcourt㗎人哋

入面有屈臣氏 ZARA

落下面百佳買囉

新地

會唔會可以寫封市民感謝信比pp?

有機會多D幫"親"swire 旗下公司

13號發夢聽到有個女人係金鐘廊鬧啲保安12號無閂閘比人入廣場，危害佢公司財產

唔好齋講支持

最低限度要去follow FB IG

或者review 畀5星

睇套戲囉～

咩資都好 香港最惡係有錢佬 入黎打人就告到你甩褲

恆基四叔㗎

保安従來好過警察 所以應該多謝埋大古廣場同保安

聽到都覺得好感動 真係幫少少忙已經救多幾位義士

發夢見到全黑衫坐晒地下佢地都無趕人走,
雖然買唔起名牌,
但都會多D入去睇戲食飯幫襯下

係連d保安都勁好禮貌 真係好多謝佢地

英資

仲有良心過班醫護狗(一部分)

梗係直接打去可樂長期訂貨等送上門啦

外國勢力

太古廣場cs 真係做得好好!!!

PP好唔話得，多謝
果日遠東都係，十分感謝

【突發】我宣布 全面撕裂社會運動 正式啟動！！撕裂派全面進場

政府完全冇回應，行動升級

正解

比返長和

係中銀提完嘅錢可以買番幾手太古地產支持下

佢以為有人入去搞事呀？屌佢老母啦

個呀叔係咁叫唔好受傷

咁好生意加佢租

真係抵讚 ！

太古集團 旗下有咩公司？

中信股份（香港交易所：0267，OTCBB：CTPCY）係香港交易所上市綜合企業公司，主要業務係銷售及分銷汽車同有關服務、貿易、發電及基建、物業、工業製造，同埋訊息業。公司響香港註冊，現任主席兼董事總經理係常振明，上任主席係榮智健，董事總經理係范鴻齡。
中信股份早期叫泰富發展，1990年畀中國國際信托投資收購49%股權，1991年改名做中信泰富，而家由中國中信集團控股。
中信泰富總部響金鐘中信大廈。

我覺得關前線多啲.

發夢612 喺太古廣場
d保安好好人 出面班畜龍想放催淚彈
即刻湧入去好混亂差d人踩人
班保安幫手開門維持跌序

PP真心正
個廁所中間大到可打乒乓波

太古坊

發夢兩個女仔本身喺電梯隔離坐，見到突然有人走上三樓，唔知咩事，個保安叔叔行過嚟同我哋講 : 下面啲人又上梗嚟，你哋上去先喇，上面安全啲
又教我哋經酒店行出去點去灣仔mtr
印象好深刻，真係好nice !

上次612 買完個tripleo 上左條樓梯到坐係到食
d保安都好好人比我地坐係到休息 只係食完就想我地離開 但都勁好禮貌

希望大家如廁時 盡量保持清潔
好多商場一人多個廁所就好污糟
希望大家幫幫清潔工 唔好加重佢地既負擔

PP

作為大後方堡壘同交通咽喉，PP一直無聲支持，運動過後真係要動員去致謝

國際品牌嘅底氣

俾貼士啦

簡直係商場界清泉

PP 好嘢

Public 呢期做緊限時$15杯咖啡

中信係中資, 最盡顯本格

高級商場形象好重要，整cheap咗個形象同聲譽會影響長遠利益

其實PP真係四通八達

商場良心

認真要表揚

都可以啊

英國佬品牌

PP戲院好正架，大家可以去幫襯當支持

太古清潔部做得好好，多謝你地

支持

連登成日屌既因航都係太古

太古前線係幾好 不過其實上面D 管理層就麻麻
自己係入面做過 公司大把廢老 不思進取
以前佔中日日DIU D 後生仔阻撚住晒

發夢係PP翻緊工
經理要我岀去行街睇下咩情況
我見到好多人發夢夢遊好有秩序
香港人好高汁

如果件衫扭得岀水可以去PP運動鋪買

謝，
平時鍾意可樂多過百事
得閒會幫襯多D MOVENPICK

認同樓主
外資係唔同d
唔知可以點樣多謝佢地
公開感謝信又搞到佢好似公然support 咁
屌佢d中資商場又落閘又熄冷氣
食屎大

Hugo swire同集團管理人Barnaby Swire其實係邊層親戚關係
定太古家族比外人想像中親密

Push

呢個十分認同，廁格大撚到係入面扑野都舒服

決定多d幫襯以示謝意

Swire

一抽煙只係要嚟保護人，顧唔到有無冷氣咁豪華嫁啦

我都唔知可以點多謝
唔想做到咁高調惹到班藍絲狗響度搞搞震
唯有響呢度講聲
希望佢地cs見到幫我地轉達

入面有咩野你係買得起

良心企業

真心覺得太古廣場好高質,願意與港人一齊奮鬥

多謝太古廣場！

多謝PP
勁有人情味

真

大大間ZARA

要起個烈士紀念碑

PP呢個地方證明左香港示威者唔係暴徒啦 入面名店如雲呀 比著中國暴徒 一早姦淫擄掠

推到比太古廣場睇 喺度圍威喂都無用 做得好真係要讚

香港人唔會忘記

梁愛屍不配去PP

海富 中信依啲就岩哂佢行

寫信讚揚

其實PP都有普通市民去開嘅舖頭
你連屈臣氏都買唔起？

出banner
易拉

感謝佢地

咁都好燈，一陣又比人施壓

Giga

最簡單多d係PP購物囉

推
感激pp

同感，前日去悼念烈士 摺緊紙巾花，見到有個商場職員姨姨拎左疊摺紙 同白紙過黎，好滾動

9/6 嗰晚遊行完，乜餐廳都閂晒，唯有喺地牢超市買兩個包，再喺門外坐地食。
去到11點人地要關門，個混血女經理都好有禮貌咁講：「唔好意思呀，我地真係要關門啦，我都比人call咗幾次咪了。或者你地可上樓上花園平台坐，嗰度仲好坐、唔駛好似喺度屈住坐。」

之後仲幫我地hold住個垃圾袋比我地掉垃圾。

呢d咪就係有質素嘅經理囉

想送個果籃比保安部

多謝PP 多謝SWIRE

係呀廁所個姐姐都勁好人要多謝PP全體員工

このスポンサーの提供でお送りします

パシフィック プレイス

好似唔收得
仲有冇咩方法可以多謝佢地

以後會多d行太古廣場

真良心企業

表親

隱世。商場廁所。拉屎

痾呀，拉條毛

多謝PP.

以後日日飲可樂

我家姐....

醫院（公營）= 體制內好為難
商場（私營）= 體制外較人性化

發夢夢見海富m記啲職員/經理都好幫手，叫人行入啲，放急救嘢都冇阻止

以後一定多d 幫襯

租金都好似係

但今日嘅香港政府頒發嘅勳章，絕無榮譽可言！
大陸仲要話諾貝爾獎都冇撚用、係外國勢力。

假日週末只去太古幫襯

太古集團旗下，自然有質素保證（人權上）

一人一封讚賞信啦
舉手之勞
對佢地黎講好有用

咁寫番封compliment letter 啦大家

612 有人疑似心臟病發
Pp 保安肯借aed到金鐘廊
淨係呢點已值得尊敬

抗爭聖地

係個度返工都與有榮焉

外資就係高汁

唔好燈到個廣場比中共封殺
係心入面感謝好了

一定要喇

定堂親？2個男人同一個姓，姐係同一個呀爺定同一個呀爺個呀爺
Wiki淨係話His great-great-great-grandfather係John Swire(太古創辦人）
Great great great 呀爺，中文姐係同一個高曾祖父(太祖)？

太古 施懷雅家族

香港良心企業（係因航呢幾年run得差啲啫…）

啱先托住物資 無手推門，保安哥哥都有幫手

轉咗人喇，而家Chairman 係 Merlin Swire

612 好多人都入去小休去廁所
PP

等香港建國之後

我地坐左係pp地下休息好耐
佢地d保安人望下 但都會對我地點頭微笑 痴撚線

用返繁體，希望你係香港人

屌我有打到簡體咩？

發夢612個日班狗鎖廣場 門口個閘都落埋
之後保安偷偷地打開半個閘放左一批人出去
仲叫我地慢慢唔好急 會比我地呢批走哂先鎖
多謝你呀！！！

太古4期起太古3期個邊啦

男廁果面叔叔都勁落力
擔心會塞唔夠紙洗手液果d
見佢唔停手
想塞tips 比佢但係拒收, 話我地辛苦d

太古仲係係英資老闆?

保安界清泉

放tear之前已經熄哂冷氣

太揚扯上政治好危險

[團結]
一個動作減中共資金來源

想一齊打爆中國銀行就入黎啦
唔上熱門就會失敗
快d入黎睇下推下
[唔上熱門就會失敗

我記得太古廣場係鬼佬架嘛

響香港既鬼佬開既港資公司
總公司管理層係鬼佬

[團結]
一個動作減中共資金來源

想一齊打爆中國銀行就入黎啦
唔上熱門就會失敗
快d入黎睇下推下
[唔上熱門就會失敗

你試下去九龍倉 hysan 長實 新鴻基d場
肯撚定即刻鎖門

恆基都實係

可唔可以去fb之類讚揚下佢
等佢地知道

膠少陣 太古香港起家 英國冇乜業務

Send email有用d
外國公司收appreciate letter好可能有實際獎勵

10後？

辛苦晒清楚果位

但係都幾惡
上次屈隻腳坐都比個保安嬸叫我坐好d

但係前線員工
我地對住係佢地

都話太明顯讚 啲愛字頭會炸佢哋fb

咪做豬隊友

最多講句thank you

好靚女

唔只612，遊行嗰兩日都有好多保安叔叔幫手，問佢野都好好人

人好樣就靚

入咗間有良心嘅公司 點同

高級商場真係邊方面都高級d

612 果日3:00 PM 真係好攰, 食完飯就咁坐左係地下
有個商場職員比左幾枝水我地叫我地加油, 聽完差D 喊

利申 發夢夢見

上次經過 好貴
2餸飯都六十幾蚊

一向都覺得Swire 先係良心企業

留意番d 鋪都好多元化，唔係淨係睇租金收入

去買襯d 鋪頭係支持商戶/租戶，唔係直接支持Swire

直接d, 應該買下太古地產股票，買番d 收息都好，1手都係幾千

最近股價跌佐d, 估計可能受運動影響

不如寫封感謝信去多謝佢地?

真係要多的幫襯

老細係英資姐，但連保安都咁nice

鼻都酸埋

問題係私人地方你唔可以隨便執法

太古除咗做地產、可樂生產代理，同航空公司之外，其實香港都有做零售，大家可以考慮支持一下：Gigasports 、馬拉松…

Pp

有冇文宣組人寫信去多謝？

建議遲啲整封感謝信畀太古高層

梗係平時對員工都好先會咁
唔知係外判定inhouse

俾梁小姐啦佢in charge PP一定關佢事

唔想比班愛字頭搞pp

又想支持，應該買番1,2手 stock

優質股，無老點，支持英資發展

屌佢老母咁扑街

有心嘅自己簡簡單單寫封thank you letter就得

唔撚係呀？咁都唔知？

海富係咪地鐵管理

馬時亨正仆街

講緊係家族係英國做Lobbying的影響力
膠少陣，諗遠點

係啦唔駛文宣組啦你估佢哋好得閒咩
有心各自寫啦

英資太古

swire開明既公司

中信食屎啦

英國 中國 分別

出黎呀自己閪個度係太古廣場?

地產 1972
集團 (綜合業務) 19

英資

良心廣場
會唔會俾人秋後算賬

多謝太古

Swire 優質股

個超市幾好行

商家佬租界
支那人與狗不得內進

盡量LUNCH去幫襯下多D
雖然真係好貴下
天一, 北京樓, 夜上海
但願意照顧香港人既就有資格賺香港人錢

而家喺灣仔都有個小童群益會
開放俾人，大家真係好好感謝佢哋
仲要開晒冷氣有晒物資

中信銀行 財經台大把人玩緊佢啲定存

大英

英國佬地頭
班狗邊敢搞

以後會多啲去PP睇戲，多謝PP救左咁多人

多謝太古良心企業

即刻買咗兩手太古

做前線職員都咁有人情味
間公司都係好野

會唔會係管理層有講過唔需要搞示威者
好少商場職員會NICE成咁

都係要保安頂住
私人範圍
警渣都唔敢追入黎打又拉
入私人範圍拉人封艇係唔係要法庭手令?

以前pp 好似有food court

1972一買完就輸

我覺得要專登, 大家集體去多謝佢地, 先顯出香港人精神, 有散有聚, 同時專重幫過你嘅人

大佬
CX空姐工會次次香港社運企最前 最快表態
雖然成日笑人因航
但人地D職員係真心香港人WO

PP同CX都係swire
喂大佬

講到好撚大咁 啲餐廳都係開係太古啲地方

會入去食cova支持下

太古swire
即係香港最傳統既英資
旗下有cx同物業又有零售

寧願買英資都唔買d 奶共發展商/內銀

e.g. 舊世界， 16， 宇宙第一大行 個d

真心

$6k 1手 拎實股出黎，貼係自己個頭度

同d 狗講自己都係landlord

自由x 都唔駛出黎

開左間無印

In Swire we trust

支那佬 中資
垃圾就硬
以後唔會去佢d商戶食飯
叫佢地食屎啦

你有閪錢買名牌咩

佢地有借輪椅 有職員嚟幫手call 白車

經過時向班保安，清潔講聲多謝

太古大吉

唔買名牌都可以去食飯
一餐比300-500
又唔係比唔起

大不了去cova 同埋超市買野
超市好似有triple o

哇呢個對比
我真係吊出聲

寫thank you letter 係有用，

有時做管理要追呢d 數

大家多寫無妨

2個無關的

當然中信都係紅底嘢

但兩間嘢毫無關係

我錯
原來同一group

sorry自插十刀

真係幾好，仲以為會為左奶而掃人

唔得啦
放假得閒去太古買野啦

pp之前仲有間賣嬰兒玩具既鋪頭

賣衫既鋪都係有特色，唔係連鎖

對比 新x G, 其他發展商，會睇到有分別

太古城又有溜冰場同美國冒險樂園

太古廣場=香港人廣場

好彩咁多年都係坐因航以後繼續幫襯雖然啲野食好

Swire員工表示：除咗OT人工低絶全行之外其他都唔錯

終於擺脫關家姐

底你老母

前綠定文職?

前線：物流

此太古非彼太古喎
不過呢到咁高消費
我都係去返太古城嗰到算

我地係咪應該多D係入面消費？

而家中資銀行都出哂汗啦
咁多人拎錢走

以後記得搭國泰

發夢路過見到實Q同黑衫人講金鐘道出口好多警察，有危險
教佢哋點走先安全

係

英國又贏

良心廣場 之後一定支持

有無人可以話我知
現場有無香燭
想上注香俾烈士

Ifc

我們都是關家姐

97後港共政府嘅勳章名單其本上9成都可以直入清算名單

英資太古
中資中信

呢個要推
唔好忘記黑警既暴行
亦唔好忘記危急時受左既恩惠

入面有戲院
要睇戲就去太古睇

中信 大家樂個層咪有中信銀行law 吊你

裡面啲保安控制室好多都系前警犬

啲staff雨革果陣都話放工過隔離幫手佔下中
佢地真心nice

都係Swire 物業同管理

ching 東區人?

不如寫封多謝信比佢地？

保安哥哥話唔好係金鐘地鐵站走
教我點行去灣仔 仲叫我小心

呢二星期拿左20萬走

入面全部國際名店，班警犬是但扑爛一間鋪既玻璃或啲催淚彈胡椒噴霧既味整左落啲新衫新袋度班警犬都有排賠

多d去太古廣場消費

寫啦唔駛問我哋

多謝太古！

發夢612果日滯留太古廁所勁多人排 去咗商場連住嘅conrad d staff直頭話我知邊層廁所少人 好好

有 大量

多謝太古廣場一班職員同租客體諒

屌你老味仲要我地班窮閪無咩機會會幫襯
擺明係出於真心

多謝太古班保安 612無你哋都唔知點算好 你哋真係好nice

利申發夢

唔該

寫thank you letter

講真，你班友突然衝入嚟，swire家族落閪到指示咩，呢啲係無機心，純粹想幫人，唔似某啲人某啲小店為咗生意先表態

有冇template?唔想諗

下次去開可以開返個above會員
$100就可以做pre-member
當支持吓

太古有個歷史檔案服務部，記錄左大大小小有關太古既歷史故事
淨係睇佢對呢啲細節既重視同對歷史既尊重已經覺得呢個集團好有人性

中字頭

真正嘅 blue blood

PP保安真係唔話得 612狗放催淚彈 都係佢地開門同幫手指揮向前行多謝你地

中資係仆街啲

感謝

有屈臣氏，taste,無印

比啲誠意啦

見到個post都想喊

贊成呀
當日太古廣場除左開放俾大家
廁所有好多人排隊
但清潔嬸嬸好好 冇鬧過一句

屌 㩒錯負皮 自膠

Number 1 商場

啱啱去左上香
太古廣場同我地好有淵源

相反中信lock門set block封人

萬幾個正評

警犬與警, 不準進入

10094我既

真 睇個廁所就知

應該一人一封email send去表揚

6.9 果日D人同廁所清潔姐姐講：「今日真係辛苦你地！」清潔姐姐話：「唔辛苦！你地代我地講出市民既心聲」

去唔起PP消費, 改CP = citiplaza 當支持

去多啲太古城一樣

大家疴得準啲呀 已經麻煩左佢地好多
借完廁所 都同姐姐講句辛苦哂吖
頭七今日好多人 讓一讓個門口呀
佢地識做 我地都要識做

太古發展商好野黎 樓又高質 人又高質

寫表揚信唔好涉及政治，就咁讚前線服務態度好，好欣賞，有人唔舒服會幫手就得

咁人地無咁難做

唔駛寫比管理層

"Would poop here again"

好感動今晚就寫信多謝佢地

Pish

仲要排長龍去廁所
啲姐姐會安排大肚婆同老人家去先
太古廣場救我好多獲
感謝

終於有人係打 ”響“
而唔係打 “响”

感謝 高質商場

同埋唔好一次過寫哂

要每個月持續keep 住有一個數量就ok

得6月有1萬封

每個月有1000 封更好

太古集團驚閪你警察？
連老共都要同佢地合作
有實力，有底蘊，自然可以選擇做咩野人
唔同意佔中、唔同意武力抗爭，唔代表唔可以提供一個商場俾抗爭者休息、暫避
物資站你擺副條橋到、廣場入面，佢地都唔趕你，亦唔需要追究班保安
大家做人都對得住自己

呢D叫做大氣

你老母閪，中信就唔使講啦
你睇下港鐵

又係肥馬，屌佢老母

雖然入面d野好貴，但會多d入去幫襯zara同shake shack (正係俾得起呢兩間）

612有幾亂呀，有嘢破壞係咪你賠

今年太古股價昇撚左40%

太古廣場有人情味

英資同中資

北區同東鐵線朋友注意
上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

警犬掉彈之前pp係知的，佢叫所有商店刪門，但佢大門冇刪

好過中信班見死不救食蕉十萬倍

仲有星巴克

抵太古廣場賺錢，高質素有良心

三十年代有法租界，依家有英租界d狗都唔夠膽入

舒淇開嗰間kiki茶

現價 32

52周低位 26

(32-26)/26*100% = 23%

黑人問號

咁大家要好好保持廁所乾淨啦~
唔好要姐姐清潔得咁辛苦

地鐵都算係咁 ，聽聞11號當晚警察要地鐵員工趕D客出閘，等D差佬可以查身份證。但車站經理一口拒絕要求。

點解咁高質

push

保安好有禮貌

推！

太古廣場真心唔話得
大家可以係佢Facebook page 留番個review 講句多謝
等太古廣場既同事都知道我地既謝意

唔知有無人貼過
如果有既我貼多次唔好介意

齋講無用，有無人識寫封thank you letter俾佢地

like 下個page 先

會多d係PP消費！

呢個都非常好 有無文宣組幫手

真係阻到既就冇出聲 唔關佢事既就話阻到佢

太古有個島仔係香港俾高層渡假

坐船去長洲望住右邊會見到

驚太高調累咗pp
一人一信仲warm啦

太古廣場

發自內心唔需要文宣組
文宣組要集中火力

住緊太古城, 管理質素同埋商場都好正

停車位只借不賣, 俾Wilson都係每月$3180, 比好多公屋仲要平

以班狗見識同智力

鬼識分你咩資咩資咩

應該係因為私人地方加有保安閘住先冇入到

伸脷 得閒會去太古幫手帶旺人流希望唔好嫌我窮

612 PP真係應記一功

搭多啲因航

賠一個櫃都好金

入面食野好貴

Starbucks

無印

以後飲野要飲可樂／去旅行要搭國泰！！！

當年pp用咗二千幾萬保育棵老榕樹

612嗰晚發夢：逃生嗰時走失咗，之後想會合返朋友，保安哥哥叫我一個人唔好走住，仲話如果真係要走，教我上香港公園（嗰到嗰時無狗）

其實太古嘅物業管理係真係一流

一落雨，太古坊會唔知邊度走成個營嘅嬸嬸出嚟拖地，真係追住啲水嚟拖

太古好波

高質商場
成日喺嗰度去洗手間

食movenpick食到d職員認到我

無言感激

多謝太古之外
記得要認住以下班hihi

一個一個認住佢地

垃圾中資

冇錯
我果日port左, 公司規定請病假要做三個step
但係我咩都冇做過之下竟然收到公司approve我放假

經理好撚型

有冇太古坊手足？
係到返左兩年工
太古坊既管理、衛生、保安、餐廳、活動
都做得好出色
早排佢仲搞左個大型活動 每日行9000步 三個星期就會送900 asiamiles
搞到我日日突登行多啲
而家又搞好多Art festivals
太古好野

yes!!!保安叔叔就幫你整個膠袋裝遮

有無人文宣去表揚下d 經理

多謝太古平時個廁所都夠高質

睇post見到好多好人好事真心好感動

而家做緊間公司都係太古嘅

真 公民廣場

仲有cake
好撚抵屌

屌

你講到好撚好笑

清潔叔叔盡責又好人
每朝返工去爆石都會同佢打個招呼

平時好天真係唔見班嬸嬸㗎

但一落雨就十步一個

係 痾得好安心

不過,間商場太遠又高消費,
唔係成日去到
如果介紹俾多d遊客會唔會仲好
服務又好又多名店

對唔住樓主，手滑負評
心中正評1000次

發夢夢見太古拒絕狗隻進入
上面仲比指示要盡快開番所有入口
多謝太古

仲有屈臣氏 gigisports 百佳 muji

金鐘有muji 百佳???!!???!

地下有Muji, Zara, Watson’s, Gigasports
地底有Taste

up

寫讚揚信啦

有間泰國野Apinara幾好食
散叫唔算太貴，每人200內食得好飽

烈士廣場！！！！！！

聖地！

烈士傲氣保護此地

一個高檔商場門口比人擺左個花牌係到咁多日都冇理真係好勁

或者叫做政治敏感度好高

太古檔案 保存資料 回饋社會

好似幾有趣
對swire的確係幾有好感

上等人地方比較小去，下次留意下

搵日試下movenpick

以後會去多d PP消費

Good job PP

太古廣場真係好好
保安無趕人，冷氣又夠

海富真係勁仆街
12號幾個商場女廁都排長龍
我屋企人喺海富做，就跟咗佢去商戶洗手間
用完我就喺出面後樓梯位置等佢

頂佢有個女食蕉，見我企喺度就趕
話呢度商戶洗手間嚟，你唔可以用

我答佢我屋企人喺入面，企呢度都唔得？

佢唔知鬼趙泥講乜，總之淨係知唔比企喺度
我咪同佢講有本事封咗個商場唔好比人入咪無人企囉

之後佢先離開去番佢個食蕉位

比狗追同遊行果日入左去入面starbucks買嘢
佢地忙到甩轆但d staff都勁好態度勁好笑容
會去多d幫襯

朋友識佢裡面d 人

佢哋好合作 盡力協助所有要求 包括建議同提醒咩位你公家位

依家好似越嚟越多大公司搞archive，見匯豐嗰啲都有好事嚟

多謝 商家嚟講真係有良心

消費唔起點算

買杯starbucks都得掛

太古廣場好過海富中心好多
海富中心有個小朋友佢好攰坐低都俾個看更叫佢幾番起身
跟住地鐵到海富嗰個入口又冇冷氣 焗到閪閪

係囉痴撚線

醫院（私營）= 體制外亦篤灰

高質管理

當日坐咗係扶手電梯附近休息
保安只係好有禮貌咁叫我地坐開少少

希慎坐一陣就有個肥婆staff話要企返起身

連入面嘅鋪頭都咁高質

港安
思古井事件

涉嫌殘疾歧視[編輯]
2016年，有人報案稱一名實習生企圖自殺。事後，該名實習生被護士學校校長何惠清勒令停學，其後向院方提交報告，證明自己沒有精神異常和自殺傾向，獲准復課，但須簽署聲明書承諾若再有實習評估不合格，即會被退學[14]。復課後7天，他即被院方以實習表現欠佳為由勒令退學[14]。事主不憤院方做法不公和欠透明，向院方投訴，不果，更聲稱遭職員惡言相向[14]。他最後決定向平機會投訴，卻遭不明電話Whatsapp恐嚇[14]。院方回應稱，作出退學決定是因為事主無法通過實習評估，並否認曾不禮貌對待事主[14]。

啱先咁大班人湧去上香，個保安都勁nice咁推實對門、點頭微笑兼揮手示意方向

公屋好似千二定千三

電單車就有

我見到有個清潔既伯伯清枯枝個陣 都仲向義士拜一拜先整

都可以去到70蚊一個鐘㗎

一句講晒，英資真係唔同啲

食個 Shake shack

得罪太古，Black List 班狗唔俾坐CX/KA/UO

平時係唔比，非常時期好比面。

上面萬豪啲經理係猶太人，你自己諗。

施氏

想多謝既不如一人一封多謝信，比佢地有個靚d既record

力寶係大馬資

支持登報表揚

唔只nice
management仲好有水準
如果人化咗佢應該係個紳士嚟

想多謝太古廣場就直接行動啦
寄電郵、寄讚賞信、整小禮物派、砌張感謝banner放喺佢門口都得
只係直接喺度或其他網講，佢哋未必會知道我哋份心意
讚賞係人進步同做得更好嘅動力
鼓勵受過太古廣場保安、物業管理員保護、協助嘅手足用實質行動感謝佢哋

產假都係全薪 唔係5分4
聖誕節有1000蚊coupon響佢既舖用

太古可樂swire

一人一信不如連登仔入去揀間舖幫襯下？

環保啲，寫email 得㗎喇

一般查詢

香港金鐘道88號太古廣場
(852) 2844 8988
ppshopping@swireproperties.com

呢個Email 應該得，subject 記得提係表揚信

搭多d因航可能會實際d

英資公司 + CEO 係鬼佬，本身對員工都好好，同佢地合作過，值得尊重既大公司。

買糖首選太古
食movenpick
去馬拉松同catalog買鞋
出遊搭因航同港龍

muji應該開左冇幾耐
百佳喺地底 叫great

【逃犯條例】太古廣場店舖提早關門 員工：尊重表達訴求權利

仲有Aldo East Hotel 太古坊間會所

太古：英資，中信：敵產

好認同
616我地爆到人地個廁所勁臭
又任我地坐地下
嚟緊買乜都盡量去pp買
但d嘢真係好貴

表揚PP

呢個真
所以我要買太古樓

巴打真有米

反撚埋先啦 過撚左條送中
你我一齊含撚

仲有 我係絲

令我諗番起當年太古同中信合作搞又一城
初開冇耐商場地面啲地磚好快又殘又爛
都唔知係咪有人指定要用啲支那質素嘅物料
結果要全部換過晒

班保安仲要勁有系統 幫得就幫果隻

有無人覺得守廁所果d先係真mvp

因航係太古，老虎指定

太古
英國人公司係唔同啲

廁所姐姐都好好人 發夢見到有人係廁格嘔
姐姐係咁叫人去第二格 話會抹乾淨先比你地用
又幫手睇邊格冇人 可以入去
不停refill紙巾

保安見到黑衣人完全唔趕
態度超好 淨係叫我地行埋少少 比其他人過
仲唔該前唔該後

一人一信去太古

感謝太古廣場

都感謝保安叔叔 唔會黑面 我地同佢講野都微笑答我地
冇話覺得我地搞事 點點點 講真 真係好感動
而家大家覺得滿城風雨 好難有人做到以人為本去服務
多謝你地啊

緊係啦 你以為係啲垃圾商場咩認真
太古廣場黎架

佢地真係超nice
今日攪到佢地要ot 佢地都仲會笑住同我講： 我地明嘅，唔緊要喎！

諗起612去ifc 啲保安當我地狗咁撚
已經企埋一邊怕阻到人
係咁話呢到唔比企個到唔比企
如是者幾次之後嬲到我發脾氣屌鳩佢問佢係咪當我狗要聽晒佢話
我朋友都嬲到拎張信用卡出黎問佢係咪要消費先可以係到 我地有錢可以消費

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

太古廣場個廁所係香港數一數二又靚又乾淨又好苛🤤

係 我忍痛係入面食左餐飯，真係好貴

in-house, 太古地產直屬員工，太古好少請外判

行Grading制。。。劃一

相認

認同, 尤其太古係英資
搞到太古被愛國團體騷擾就唔好啦

我69同616都行，612都有去過發夢
男廁個叔叔真係好勤力，不斷fill呢fill果樣
616好多人起入面坐低休息都冇趕過
我同d朋友先可以得以稍為休息。

估唔到PP呢個地方
其實佢所有舖頭除左muji我都係幫襯唔起，但都可以感受到佢地既人情味。
其實英國佬管理既香港係唔係到到都係咁架?
雖然我知英國佬以前管我地果陣都係抽走好多錢同利益，但好似都會比到基本人權同尊重我地。

入嚟upvote同推post啦喂 呢個post viral緊啊

Hong Kong protesters not backing down, demand police apology. Crowds gathered outside the police headquarters Friday demanding an apology for violent clashes between officers and protesters last week.

想瘋狂係入面買野

相由心生依樣野真係真
幾靚女

即係英國佬，你身上有$10，佢會留返$4俾你搭車
共狗就你有幾多身家就全部充公，仲要強姦埋你

個次係PP見到有高層staff落埋黎幫手
真係好好人

pp真係好撚高質...有個唔知石Q定邊個經過仲同我地打氣

大財團都會講下良心
香港政府

太古唔係中資

真，好好人

有冇人知點樣可以寫信多謝啲保安

全港保安都要向佢地學習囉，轉個頭睇下海富對保安食晒屎咁

星期六日過去多謝佢地

Email去太古地產

好記得611 保安開左個toilet比我地留守既人用

買手股票支持下先

我都會去多d 馬拉松同catalog

唔去運毒家同允記，IT

抵我堅持搭因航

平時少過嗰邊,得間過吓去買嘢先
好過去埋啲地鐵公司嘅商場

估唔到movenpick都係佢,好好食

1972買得過

巴打，清潔咪外判比iss囉
保安就係in house
不過清潔姐姐都好好人，辛苦哂！

Marco Polo club

力寶有幾間領事館
仲係整入台証既地方
好多未開化中國人會嚟整
次次一有人屈腳坐啲警衞就會行過去叫佢哋坐好

講真冇得怨啦佢地
當佢真係清場
都好多人屌佢啦
唔通唔怕比人屌咩

中信何止是中資

直情是「共二代」，「共三代」人開嘅

記住這些賣港賊商場

你覺得佢地會驚連登仔屌咩又唔係主做你地生意

有啲門面野可以PR出來，但連日來對示威者如此寬容、友善就係企業文化既體現 以後多d去太古溝女先

好有氣質

個度啲女好難媾會睇唔起人
聽過啲女屌鳩地盤佬又臭又污糟

帶去太古行呀唔通即場溝咩

首先，商場啲內地客幾十萬幾十萬咁消費得失佢地你估太古唔淆咩
第二，地産商同政府收埋咁多deal，內地又咁多project，講benefit一定跟中信機
但今次前線保安同上面管理層咁樣做，都咪話唔感動

發夢612個保安話本來要落閘熄冷氣
之後話唔熄得冷氣 會焗死晒d人 真係良心

尋晚都延長左冷氣開放時間

佢講緊保安嘛

hysan未必

Ifc係好仆街，當正你係炒apple機咁驅趕

當日下午三點個時啊

咪理on9私人地方搞D甘野
係咪鬼

d空姐對腳

英國佬係見你有$10，就幫你賺到有$30，再拎你$10走

英國佬見你有$10，就幫你賺到有$30，再拎你$10走，
咁樣嘅剝削，無人會反感